# ravenclaw1075_webtech_project

Team Name: RavenClaw
Team Group: 1075
Team Topic: Web application for sharing public transport experiences
Team Members: 
	1. Caluian Diana-Maria: Project Manager
	2. Dragomir Alexandru: Product owner
	3. Bodea Andreea-Elena: Software Developer
	4. Cristea Iarina: Software Developer
	5. Ceica Andra-Elisa: Software Developer
	
	
Phase 2: 
rutele->
/api/reset -> creare si resetare baze de date
/api/routes/adduserauth - post,json: username, password, email
/api/routes/adduserdetail - post, json: FirstName,LastName,email,birthDate
/api/routes/add -> post pentru adaugarea unei noi experiente
/api/routes/addtransporttypes -> post pentru adaugarea unui nou tip de transport
/api/routes/getalltransporttypes-> get pentru tipurile de transport
/api/routes/addpublictransport
/api/routes/getallpublictransports
/api/routes/addstation
/api/routes/getallstations


